<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RRP_Grassland.label>Луга</RRP_Grassland.label>
  <RRP_Grassland.description>Растительность лугов представлена, по большей части, травой и кустарниками. Почва плодородна, но здесь нечему защитить вас от плохих погодных условий.</RRP_Grassland.description>

  <RRP_Savanna.label>Саванна</RRP_Savanna.label>
  <RRP_Savanna.description>Саванны представляют собой смесь рощ и лугов, обычно расположенную между тропическими листами и пустынями. Хотя здесь и больше деревьев, чем в лугах, они всё ещё расположены достаточно далеко для того, чтобы земли достигало достаточно света для поддержания роста травы. Несмотря на множество растений, почва довольно сухая, и множество животных странствует по территории в поисках еды и воды.</RRP_Savanna.description>

  <RRP_Steppes.label>Степь</RRP_Steppes.label>
  <RRP_Steppes.description>Степи это луга, расположенные на большой высоте. Они могут быть полупустынями, травой с кустарником или смесью этих элементов, в зависимости от времени года и высоты.</RRP_Steppes.description>

  <RRP_TemperateDesert.label>Умеренная пустыня</RRP_TemperateDesert.label>
  <RRP_TemperateDesert.description>Умеренные пустыни холоднее, но зачастую даже суше, чем субтропические. Растительности здесь мало, а почва скорее каменистая, чем песчаная.</RRP_TemperateDesert.description>

  <RRP_Permafrost.label>Вечная мерзлота</RRP_Permafrost.label>
  <RRP_Permafrost.description>Области вечной мерзлоты существуют на границе тундры и ледяных пустынь. Почва здесь всегда замерзшая, и по большей части покрыта льдом, но только на несколько метров, а не километров вглубь. За исключением жесткого кустарника растительности почти нет, как и животных.</RRP_Permafrost.description>

  <RRP_Oasis.label>Оазис</RRP_Oasis.label>
  <RRP_Oasis.description>Оазисы это яркие, ограниченные области жизни и цвета. Ведь даже в самых суровых пустынях подземные воды время от времени прорываются на поверхность, и в этих местах расцветает жизнь. Растения живут вокруг небольших озер, а животные собираются здесь в поисках воды и тени.</RRP_Oasis.description>


</LanguageData> 